[母女丼] 最強星二代battle

見啲新聞成日有啲明星個仔女大咗啲
又話咩最靚星二代

我當堂嚇一跳，然後得啖笑
呢個世界，居然個個都叫索二代，咁即係分明當呢兩個流㗎唧

望咩呀？條氣唔順呀？投個票嚟大家研究下

林愷鈴

沈月

林愷鈴

沈月

錢七呢

同場加映阿媽battle

龔慈恩

邱淑貞

再大啲先

睇嚟大家都幾持平
無比沈月老豆影響到

沈月唔知受咩文化影響
陣蝗味好濃

沈月個嘴幾好J

但係反而係佢領先緊

有少少石原聰美feel

公仔個女

沈月 forever

睇啲相 整古做怪咁

阿媽呢個match up完全無人揀龔慈恩
佢後生都靚女嚟

兩個都好正

我私心ashley

肥姐欣宜

沈月靚但打扮好大陸feel

出現new challengers

揀肥姐欣宜嘅
正評#17

大波D果個

林愷鈴冇得輸啦

我都認同佢make up係有少少大陸feel
呢幾張我已經揀咗無咁重

最新戰況

Ashley 20
月 22

講樣，沈月仲靚過佢阿媽
不過蝗味濃，不了

阿媽戰況

龔 1
邱 17

龔媽憑前夫上連登一票破蛋

目測

兩個差唔多

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

Ashley

正皮咗#17

好波
我哋呢度唔會DQ任何人
肥姐欣宜都有被選權利

仆街
沈月開始直路放頭

林係過人世既feel

沈月都係靠老母贏炸

嬸月世界級

林係老婆
沈係sp

未到最後唔知結果
雖然勢均力敵

湯洛雯，原子鏸果d計唔計

計埋！
不過巴打最好貼埋兩母女相

唔記得佢哋老母咩樣

講還講

老爺嗌唔好

好難揀呀屌
我全都要

但兩件都有陣支那味

老母完勝

Ashley唔支啦

嗱嗱嗱
沈月嗰票係投俾佢老母嘅

正式宣佈ashley陷入劣勢

一個對人哋兩母女
究竟到最後可唔可以單拖突圍

全部都超越唔到老母

沈月成個支那大媽咁都好J 咁你不如返東莞叫雞啦

Noted without thanks

留名睇欣宜贏

屌佢老母啦沈月

唔小心負皮咗 負皮俾垃圾po嘅

我都等緊#17結果
會唔會嚟個反高潮

已反超

多謝晒

純粹負皮你

Whyyyy

沈月成隻蝗咁d連登仔都話靚 審美難以捉摸

沈月又未去到咁差嘅

第一張對腳

Ashley 173㗎

兩個都唔得

點解沈月化埋啲支妝

Sor ar
原諒我

相反林榿玲讀得SPCC升港大
真係有書卷氣

嚴選十大最靚星二代！！！

Alex

木村光希

完

呢pair問黎都多九餘

唔侵㗎妹跑呢場賽事

投胎先

錢七係連登出賽
基本上會大勝
對其他選手唔公平

未亡人嗰兩個仔

可唔可以審審個穴先決定？

想同佢兩個講屌你老母

咸濕仔

曾經遇過呢個type 女孩無珍惜到 好後悔

你好嘥料

我要晒

如果係比緊靚呢

狄波拉，謝婷婷

呢pair牌面弱少少

孫芸芸個女都好靚

This?

個樣有d弱智feel

沈月同佢老母後生一樣樣

連登女兒 地位豈容挑戰

幫Ashley出校服大絕一拳一件沈月

你肯要埋個老母？

正到

靚血統一班馬

賽事現階段
Ashley開始領放沈月

而肥姐欣宜雖然陪跑
亦得到七十幾票緊隨其後
表現出色！值得大家掌聲

我ok

仲有木村光希其實都唔算靚
同佢老豆差太遠

血統一流
可惜生錯性別

入圍唔到今次battle大賽

沈月幾年前好靚
但近排越黎越蝗 不了

講到校服，要睇一次肌研個廣告先得

首歌真係佢唱㗎？
我見片尾credit係佢

梗係林愷鈴啦

沈月
老豆老母都撐黑警

沈月老母拉票太多

黑馬打破三位數正皮

表現超出預期
成績可人

係啊 佢唱
不過佢唱英文歌好聽好多

屌呀輸翻轉頭

完美

佢英文歌兩把聲

十點鐘結數

睇吓沈月有冇得後勁

出現new challengers
揀肥姐欣宜嘅
正評#17
同埋十點鐘宣佈勝負

呢班星二代點同連登女兒比

Inspire咗我可以玩吓
連登女兒同lucy

預計應該會放到大西洋咁遠

今次少女組別

以前 j開Ashley 直至上年香港國難 佢都仲開心po ig又係咁po廣告相 平行時空咁 就好失望仲要佢阿媽返cctvb拍戲
明明讀hku archi 有學識又後生 點解咁離地呢

利申 正評

好似無任何一個係黃
成班都無良知

佢始終唔似hanna 同ranya班新女仔咁肯出聲

新女有嘅
追開嘅有hanna chan 同ranya
Sophie ng都只係好隱晦講過吓

邱淑貞演慈禧都好正

佢個姣feel真係無人能及

完滿結束！

截至十點
個人組

Ashley 593票
沈月 438票

正式宣佈Ashley以155之差力壓沈月
成為最強星二代！

而母女丼組
Ashley組 龔慈恩16 票加 Ashley 593票 總共 609票

沈月組 邱淑貞 724票加 沈月438 票 總共 1162票

而肥姐欣宜組共得 137 票

正式宣佈沈月組靠老母力挽狂瀾奪得
母女丼組冠軍！

可喜可賀

今次老母救全家

整個林愷鈴對木村光希

可以搞吓

香港一班馬對戰日本賽事

林愷玲有氣質好多

沈月係玩第二樣嘢

利申偏ashley多啲

林愷鈴好啱做model
沈月係靚但爭啲嘢咁